.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--p--Pummeling-Rubble:

Бьющие обломки (`Pummeling Rubble <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=708>`_) / Закл. 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение
- земля

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 15-футовый конус

**Спасбросок**: Рефлекс

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 223

----------

В воздухе перед вами разлетаются тяжелые камни.
Обломки наносят 2d4 дробящего урона каждому существу в области.
Каждое существо должно пройти спасбросок Рефлекса.

| **Критический успех**: Существо невредимо
| **Успех**: Существо получает половину урона
| **Провал**: Существо получает полный урон и отталкивается назад на 5 футов от вас
| **Критический провал**: Существо получает двойной урон и отталкивается назад на 10 футов от вас

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 2d4





.. include:: /helpers/actions.rst